★瑞銀警告亞洲股市有機累冧30% 06月21日(四) 15:44

外國傳媒報道，瑞銀發表報告指出，亞洲股市正在對中美貿易戰再度升溫、拖累企業盈利可能倒退20%而定價。該行警告，一旦發生全面貿易戰，亞洲股市恐由今年1月頂部累冧30%。

該行指出，很明顯的是市場仍未就更負面的結果定價。

回顧香港恒生指數歷史最高為2018年1月29日所創的33,484點；歷史最高收市點數則是1月26日所創的33,154點。若瑞銀的預測在港股應驗，恒指恐要跌至23,000點水平。

係就快啦
講左幾廿次

ALLIN熊 係跌至好

OK 大牛

莊家真係好好人 大跌市都叫我地走人先

係就快啦，等左好耐

升左都唔止啦

撚屌貓

呢間野有份推跌

2017年12月11日
瑞銀料明年恒指有條件見36067點

冇可能冧30%咁少

一陣侵侵話唔收個二千億就重上30000架啦

唔係亞洲 係香港同大陸姐

專家食屎

1. 佢想係短期買平貨 引散戶沽低個市
2. 佢沽左 想引發散戶恐慌沽爆個市

都算準

日本大升

你唔識睇姐，係"有條件",依家好明顯個堆條件無晒# banghead#fifa

差成半年，轉風都合理

即係佢之前31000果啲位借咗貨沽咗，

而家想"質"低啲個價位買返啲貨還俾人?

講到明, 即係唔會發生, 呃人入熊

大行好古惑，話畀大家聽跌市，佢買貨。
信19大行，不了

d貨賣晒買唔返好耐，係就快啲冧唔該